msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sails\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-15 16:33-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-15 16:33-0700\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Store"
msgstr "Store 商店"

msgid "Messages"
msgstr "消息"

msgid "Portal"
msgstr "主页"

msgid "Digital Content Distribution Trace"
msgstr "数字内容分发追踪"

msgid "Trace of this copy of \"{0}\""
msgstr "此份 \"{0}\" 的跟踪信息"

msgid "Created at"
msgstr "创建于"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Downloaded by"
msgstr "下载者"

msgid "Chat"
msgstr "对话"

msgid "Chat with {0}"
msgstr "与 {0} 对话"

msgid "No chat with {0}"
msgstr "没有和 {0} 的对话"

msgid "Type your message here"
msgstr "请输入您要发送的消息"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Below are all the messages you received"
msgstr "以下是您收到的所有信息"

msgid "Recent messages"
msgstr "最近信息"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "You haven't received any message."
msgstr "您还没有收到任何消息"

msgid "Details of order #{0}"
msgstr "订单 #{0} 的细节"

msgid "Order has been refunded or canceled"
msgstr "订单已被退款或取消"

msgid "No actions needed"
msgstr "无需更多操作"

msgid "Order placed"
msgstr "订单已创建"

msgid "Order paid"
msgstr "订单已支付"

msgid "Order completed"
msgstr "订单已完成"

msgid "Total"
msgstr "总价"

msgid "Price per unit"
msgstr "单价"

msgid "Quantity purchased"
msgstr "购买数量"

msgid "Address"
msgstr "收货地址"

msgid "Seller"
msgstr "卖家"

msgid "Product ID"
msgstr "商品 ID"

msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

msgid "Order Details"
msgstr "订单细节"

msgid ""
"If you don't agree with the order details, please click the \"update\" "
"button below."
msgstr "如对订单状态有疑问，请点击下方 \"更新\" 按钮来刷新订单状态。"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Your order is placed"
msgstr "您的订单已创建"

msgid ""
"Scan QR code using AliPay or click the button below to pay. Click next when "
"you finished."
msgstr "支付宝扫描二维码或点击下方按钮来支付。支付完成请点击下一步。"

msgid "Notice: <b>Please pay within three hours after you scan.</b>"
msgstr "注意: <b>请在扫码后三小时内完成支付。</b>"

msgid "Pay with AliPay"
msgstr "支付宝支付"

msgid "<b>Failed to create order, please contact us</b>: {0}"
msgstr "<b>创建订单遇到错误，请联系我们</b>: {0}"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Cancel your order? This CANNOT be reverted"
msgstr "确认取消您的订单？这不可以撤销"

msgid "Cancel order"
msgstr "取消订单"

msgid "Your order is successfully paid!"
msgstr "您的订单已成功支付！"

msgid "Thanks for your order! Stay tuned as we arrange shipment."
msgstr "感谢您的付款！我们会尽快安排发货。"

msgid "Refund your order? This CANNOT be reverted"
msgstr "确认退款？这不可以撤回"

msgid "Refund"
msgstr "退款"

msgid "Congratulations, your order is completed!"
msgstr "您的订单已完成！"

msgid ""
"For Digital Contents, please access them at <a href=\"/user\">your portal "
"page</a>. Any questions or need help? <a href=\"mailto:admin@flibrary.info"
"\">Contact us</a>"
msgstr ""
"如需访问数字内容，请前往<a href=\"/user\">您的主页</a>。 如有疑问或需要帮助，"
"请<a href=\"mailto:admin@flibrary.info\">联系我们</a>"

msgid "Buyer"
msgstr "买家"

msgid "Checkout"
msgstr "提交订单"

msgid "Please review and submit your order"
msgstr "请核对并提交您的订单"

msgid "ID"
msgstr ""

msgid "USD"
msgstr "CN￥"

msgid "Quantity in stock"
msgstr "库存数量"

msgid "Quantity to purchase"
msgstr "购买数量"

msgid "If content is completely digital, you may leave it blank."
msgstr "如购买纯数字内容，您可以在这里填写任意内容。"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Provide Credential"
msgstr ""

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Verify"
msgstr ""

msgid "Search by categories"
msgstr "通过类别搜索"

msgid "Search products by categories"
msgstr "通过类别搜索产品"

msgid "All"
msgstr "所有类别"

msgid ""
"No category under your request, this is an ERROR. Please contact admins."
msgstr "在您的请求下我们没有找到类别，这是一个错误。请联系管理员。"

msgid "No more subcategories"
msgstr "无更多子分类"

msgid "Price: USD {0}"
msgstr "价格：CN￥ {0}"

msgid "No products under this category"
msgstr "此类别下无产品"

msgid "Power Your Curiosity"
msgstr "让好奇心为您赋能"

msgid "Update {0}"
msgstr "更新 {0}"

msgid "Update product details"
msgstr "更新商品信息"

msgid "Change relevant information which users see in the store"
msgstr "修改商品相关信息，买家会在商店里看到您对商品的描述"

msgid "Product details"
msgstr "商品信息"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgid "Description"
msgstr "简介"

msgid "Create product"
msgstr "上架商品"

msgid "Fill in relevant information which users see in the store"
msgstr "填写商品相关信息，买家会在商店里看到您对商品的描述"

msgid "Product information"
msgstr "商品基本信息"

msgid "Create the product"
msgstr "上架商品"

msgid "{0} - Product details"
msgstr "{0} - 商品细节"

msgid "Regular price"
msgstr "原价"

msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

msgid "Not categorized"
msgstr "未分类"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Purchase"
msgstr "购买"

msgid "Contact information"
msgstr "创作者信息"

msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

msgid "Institution"
msgstr "学校"

msgid "{0} has no description"
msgstr "{0} 没有填写简介"

msgid "Contact the creator"
msgstr "联系创作者"

msgid "Send message"
msgstr "发送消息"

msgid "Sign in to contact the creator"
msgstr "登录以联系创作者"

msgid "Creator's information"
msgstr "创作者信息"

msgid "Sign in to view creator's information"
msgstr "登录以查看创作者信息"

msgid "Sign in"
msgstr "登陆"

msgid "Sign up"
msgstr "注册"

msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

msgid "Verify your email"
msgstr "验证您的邮箱"

msgid "Please complete email verification"
msgstr "请完成邮箱验证"

msgid "We have already sent confirmation email to your inbox."
msgstr "我们向您的邮箱发送了一封验证邮件。"

msgid ""
"Please check your inbox or junk folder to see the confirmation. Click the "
"link in the middle to complete verification."
msgstr "请在您的收件箱或垃圾邮件中查看验证邮件。点击邮件中的链接来完成验证"

msgid ""
"If you haven't received any confirmation email from us, please <a href="
"\"mailto:admin@flibrary.info\">reach us</a> for help."
msgstr ""
"如果您没有收到验证邮件，请<a href=\"mailto:admin@flibrary.info\">联系我们</a>"
"来寻求帮助。"

msgid "Reset password confirmation"
msgstr "重置密码完成"

msgid "Your password has been reset"
msgstr "您的密码已重置"

msgid "Your new password is <code>{0}</code>"
msgstr "您的新密码为<code>{0}</code>"

msgid ""
"Please sign in using the new password above and remember to change your "
"password soon."
msgstr "请通过您的新密码登录并记得即使修改密码。"

msgid "Type your email below"
msgstr "请输入您的邮箱"

msgid "Email verified"
msgstr "邮箱已验证"

msgid "Your have successfully completed email verification!"
msgstr "您成功完成了邮箱验证！"

msgid "Your email is verified, and your account is now activated."
msgstr "您的邮箱已被验证且您的帐号已被激活。"

msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

msgid "New password"
msgstr "新密码"

msgid "Update your information"
msgstr "更新基本信息"

msgid "Here you can update your account details"
msgstr "在这里您可以更新您的帐号信息"

msgid "User information"
msgstr "帐号信息"

msgid "{0}'s portal page"
msgstr "{0} 的用户主页"

msgid "Log out"
msgstr "登出"

msgid "Welcome to {0}'s portal page"
msgstr "欢迎来到 {0} 的用户主页"

msgid "Here details {0}'s information"
msgstr "在这里您可以看到关于 {0} 的信息"

msgid "Basic information"
msgstr "基本信息"

msgid "No description"
msgstr "无简介"

msgid "Products created"
msgstr "此用户上架的商品"

msgid "No product created"
msgstr "此用户没有上架商品"

msgid "Here you can manage your products and account"
msgstr "在这里您可以管理您上架的商品和您的帐号"

msgid "Create a product"
msgstr "上架商品"

msgid "Digital Contents owned"
msgstr "拥有的数字内容"

msgid "Orders placed"
msgstr "创建的订单"

msgid "Orders received"
msgstr "收到的订单"

msgid "Homepage"
msgstr "首页"

msgid ""
"FLibrary is the ultimate destination for discovering, discussing, and "
"distributing learning guides."
msgstr "FLibrary 是发现、讨论、创作学习内容的终极选择。"

msgid "Discover Store"
msgstr "探索 Store 商店"

msgid "FLibrary Circle"
msgstr "Circle 社区"

msgid "Features"
msgstr "特性"

msgid "All Cloud"
msgstr "全云端"

msgid ""
"FLibrary is your personalized learning hub. From notes to past papers, "
"everything subscribed on cloud for your access anytime, anywhere."
msgstr "FLibrary 是您个性化的内容收藏馆。从笔记到解析，您可以随时随地从云端访问所有您订阅的内容。"

msgid "Streamlined Updates"
msgstr "轻松分发"

msgid ""
"As a content creator, you are enabled to distribute and push content updates "
"to your subscribers with no effort."
msgstr "通过 FLibrary，创作者们可以轻松分发学习内容并向用户推送后续更新。"

msgid "Curated Contents"
msgstr "精心挑选"

msgid ""
"Only discover the best-in-class. Spend more time to dive in but not to "
"wander through."
msgstr "只有最好的内容才值得您去探索。我们的精心挑选让您专注学习和探索，而不是搜集无用的资源。"

msgid "You are Protected"
msgstr "安全无虞"

msgid ""
"From account security to content distribution fingerprinting, FLibrary "
"strives for security in every fine detail."
msgstr "FLibrary 在每一个细节上都追求安全：从您的账户到内容分发。"

msgid "Multilingual Support"
msgstr "多语言支持"

msgid ""
"A global learner's community is at heart to our vision, that's why we have "
"built-in multilingual supports."
msgstr "全球化的学习内容社区是我们愿景的核心，为此在设计之初我们就融入了多语言支持。"

msgid "No Ads Forever"
msgstr "没有广告"

msgid ""
"Ads are simply incompatible with our curiosity. Take our commitment: no ads "
"forever."
msgstr "广告和我们的好奇心格格不入，就这么简单。我们的承诺：永远没有广告。"
